frash grad想做bank請入

留tg

邊間

想打trash定fresh

agent

又想水人做teller

樓主又幫hsbc 揾 CSO 賺果10000介紹費

唔是fg得唔得

呢個先岩

銀行都請派傳單?

識fd 岩岩入職 番到屋企都要練數錢